[I/A] King’s Raid #99 迎接第100個KR Post~~

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool及戰士Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

戰士Pool原因：
因為每個帳一定會送Kasel(即男豬)UW
所以如果廿抽刷戰士池，中埋佢嘅UT PVP將會勁到仆街，推圖同Raid都唔係問題

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

斷

lm

終於開左post

Btw sor萬巴 ming巴 岩岩斷左

仲打唔打

99個KR POST 其中有幾多個係湯巴開既

比人屌緊 唔打住

咁開心

me好似開咗3次

諗諗下都係唔換GLADI專
換隻MAY先

巴打慘

我掛多兩場都準備閃水
萬巴真係超粗大腿

未翻到屋企 用手機玩
打打下比個電話收左皮

一齊奶萬巴隻腳

時間巴 萬事巴 有無bd團？

唔該哂萬巴 食飯去

萬氏巴

我要9個字後

無問題

法師巴打們有咩推介 好鍾意血法,但好似好屎咁

NYX
光法

有冇日服BD團

Cleo4

打埋公會boss先

Nyx無3*專=屎

我仲40場hard要打
200場真係好攰

當升lv囉
本身都要掛

Ophelia 雖然唔auto friendly
但好似話auto同手動dps差唔幾

好麻麻wo
有愛先好用
利申T5

手動係差好遠
唔係指佢自己dps
係團隊buff/cc個度

t5 dark改改佢會好好多
利申 t5苦主

機率低時間短 做sup又要用 做DPS又唔夠DPS

卡法T5苦主
血法會T5，打WB1好好用，但推圖應該都唔差，有愛可以去
魔隊都建議升血法

應該一半左右

幾經努力，終於突破左800億

any bd ? yo

LOH

血法唔屎 wb1必要 係其他地方冇咩用啫

多個人有咁上下裝同lv 應該就打到

邀我trytry

難D

加埋得唔得

日服送了

緋ID係咩忘了

新手留名

LM

hazardbbb

日服中god's book, genesis 有冇用？

樹妹

樹法2

仲有隻錶

rephy

屌 連中兩本補師本書

今朝中 而家又中

咩黎

我係咪眼花 波妹已經T5

我岩岩都中埋佢UW 齊左兩個U
但岩岩三星卷先換左隻龍女奶媽

分身中gau
正身中miruru
齊齊上1星

屌你老母我都中左 基佬uw

曲線曬命

我其實有隻gau可以用,食完飯再度下點組

5星卷換樹妹定miruru好
岩岩中左佢專 物隊CC會唔會用

你地搵埋S巴應該夠

屌

今日送隨機uw+遺物

yes facebook果個like獎

仲以為得uw

湯巴得閒就幫我開埋個遺物丫，唔該

日服有無大力巴打幫手過7-8nor

可以提供打手

你開場,之後公會頻講句野

好

係公會入面？

唔係

Naila有uw係咪都係虧

收到，掛埋LOH開

物隊唔會

我清緊hell關 你打果時邀我
ChiTaku

抽中地精武 同 Sorcerous Black Dagger

我而家都係clause kasel roi kaulah
要入naila係換走 kasel ?
不過其實有冇必要

thx
中咗jane專 早知唔買sonia

有 男豬pve完全冇用 amp又冇 傷害又冇 真係唔知搞咩

無所謂，兩隻都實要練

Sonia其實好用過棺材

jane有ut又好用過波妹

依加5星卷逼住換jane

日伏仲有幾多玩家未入公會

想開

個list可能有一班人唔存在/入左其他會

直接開啦

入左日本公會等緊位

所以兩隻都冇所謂

露宿者

留名

開左 叫 NeverGame

過幾日黎 仲penal緊的

罰一日姐

聽日見

有冇日服60亳

龍

我

萬巴 得就話我知

屌舊版LOH MACRO 唔撚掂
比人BAN左10MINS

咩名

你開

SKIN卷換左獸人係唔係好重口味

唔撚係掛，我POST嗰個?

邊套先

應該唔係,轉左介面有SELECT 應該舊版無禁到個位

夠人咩

EDxxDE

日服60BD-1

申請左
id: kan1914

你到底幾耐無掛

聖誕紅藍痴漢

唔見

只見到PMO巴打入左

等等我清埋conquest先

新手一問,想問下呢,hero既skill係唔係all max就得,咩都唁洗理?

係

nox 唔小心隻GAME打直左 點樣搞番

收到~岩岩睇背包多左把男主既UW同一張RANDOM卷,係唔係送架?

愈黎愈多難民

搵到個制了 自膠

建議你入顯示卡個software將成個windows 轉90度

將個mon打直咪得

d垃圾面具分解唔到

除左卡位仲有咩用

用黎比你問有咩用

買幾隻人放面具

仲食多我2百萬

Random artifact 中左加效果命中既比kaulah有無用

日服BD-1

無 呢件用黎PVP

其實冇咩用 但係點解唔比cc角呢

見啲大佬PVP畀女盾用

得面具同佢

原來D UT效果又真係幾勁

又爆左2把THEO專
唉有時真係覺得自己唔應該玩KR, 黑到咁

arch果個全體加攻

加30%

可以了

所以開始明點解啲五星專大佬點解要走

今日真係ON9到震
打GR無啦啦閃去秒左我隻補 成張卷廢左

做得唔夠平衡 每隻英既3技又唔同scale 完全想像唔到luna3技+20%傷有乜撚野用

幾王
我今日用刷巴個號打4王都係隻毒奶自己狗衝上前

1星上2星爆3把
但2上3 1把又得

5王 我之前打左咁耐都未閃過
人黑起上黎真係平平安安去訓過覺好過

本身每隻英都唔平衡
仲出多粒野
有排佢搞
好似話仲有第2類ut
真係睇佢點死

loh要12隻5星

可以唔5星
12隻就可以

要咩
點解我見有啲新手都打到

有naila uw係咪應該三星卷換 頂kasel
但好似冇咩人用咁

個魔王討伐係每日重置定做一次

其實唔知你講乜鳩
轉英文好嗎?

岩岩dl黎玩 一開頭拎果張2星選擇卷係咪揀epis好

第二粒

0課日伏點追

唔洗理 12隻1lv 1*都打得

諗緊新手無課要幾耐先會有12隻英

睇日文好順眼 我講緊個活動 打200場hard

夠男豬冇人用

2 3個月

我都係玩左2個幾月先打得loh

我靠1週年

你唔想換咪留係到先囉 又唔會走咗去

男豬既所謂強項pvp pick rate

我1星上2星爆左4把...
而家2星上3星暫時爆左1把, 希望下把就得啦

日服BD仲係-1

邀我吧

萬巴咩事?

真係唔課了 無底洞

個場係咪bug左
bid野個度係咁fail
出返去又見到你

我返到酒店先打啦係 捷運上網好差

陪女朋友啦

返到酒店仲玩電話

蜘蛛妹邊有咁橙，Challeng TOP1咪用佢打上去

條女黎m 仲要今朝搶5月天飛搶到依加 廢事理我

屌住女掛bd是常識吧

今朝衝紅燈 好撚臭 可一不可再

屌到佢理你

唔知點解好lag 我晏D再打

咩教衝紅燈

五月天飛真係on99

過馬路

黎緊m照屌

應該係佢揸車衝過架垃圾車
所以好撚臭

條女黎m照

黎m都屌囉 血棒

塞番住幫佢止血

一陣經血倒流就

經血有得倒流架咩

會發炎好似會

好多細菌
陰道尿道炎搵你

爛j

會 好撚麻煩
唔戴袋仲易仆街

朴嘢朴出事

諗到今朝d血味

個個都好有經驗

正宗又要臭又要屌

無事嘅

都係1分鐘姐

一路好走

Rip

想拎埋張自選5星先死

我幫你攞，燒番比你

我幫你接收條女

你會後悔

咁你後唔後悔

成個trip我俾哂 平時佢食飯岀街返學車錢都係我俾
唔係有愛真係唔好接收

咁我收番

好似問左d會引戰既嘢

點解你仲頂得順

咪因為有愛lor

貓巴可能好有愛

下個post可能仲要悼念貓巴

有愛就強大

標準龍弓8人團有邊8個
龍弓
廢老
男盾
毒奶
之後呢

kaulah
Frey
Lailas
Gau

咦我搞搞套裝齊到隊
不過rephy換龍女

岀到gau同lailas 15日自選uw揀唔揀gau好 定用公廁仲好

Gau唔洗專武

咁唔好浪費俾佢了 俾大奶

你隊野有邊隻無uw

epis 男主 gau 大奶 波女 大奶同gau無

ok....
諗下換邊隻好先

你有無話諗住之後換咩角 我覺得換比大奶同gau都唔值
覺得之後會有英比佢地更值得要把專

換epis上星

萬巴話有限制 唔知岀到邊到
唯一想換就係毒奶

15日個把去到蛋妹
同3星卷一樣

如果真係去到nyx同蛋妹我覺得換比epis升1*好過換比果兩隻

RANDOM劵中波女UW Vespa我愛你

波女好用

好 lnn媾緊scarlet 雖然俾你地講到好廢 不過隻game第一眼就睇中佢

而家pvp真係少左好多 未nerf之場場有咁濟

但留意返pvp仲係有60% pick up
仲係排緊第一
之前99%

想問下LOH shop 幾時 reset 一次?

7日
星期一

又有嘢放第一頁

平時打都係55b 今日換左隻蛋妹就80b 差好撚遠

湯巴隻viska會唔會諗住沖下專

0課廢薯想衝都衝唔到

唔用Maria仲有咩控好用?
兩隻法真係幾惡升下

你用咩?

膠

theo

暫時係Kaulah Artemia Maria Clause

viska

終於打到1-8 hell

其實我見6-11hard同1-8hell差唔多經 但係6-11hard快好多 點解要刷1-8

1-8有經水
主要升lv靠佢

好 我剩係刷到6-1hell

冇所謂
hell就有水出

咁7 normal 定前面hell好

睇返出嘅經水數量，自己刷嘅時間同每關嘅經驗數，應該就計到邊個好

掛loh撞到黑仔巴

邊個贏

推緊hell，打完5次conquest先發現打錯hard

佢贏

有epis uw 女帝uw
正常應該epis frey maria jane
如果有女帝專 會唔會可以頂到maria個位

有邊隻DPS係1星UW 但無UT都有可觀輸出

光法係DPS唔係CC，你咁樣兩隻DPS其實都得，但驚你唔夠CC唔好推圖啫

萬巴 係咪打完？

睇打咩
打龍的話MK首選，1星專只要夠SUP一樣打到80BD

好後悔一開始刷男豬UT
好似無咩料到咁既

因為男豬威嘅地方係PVP

可唔可以講下男主既options 應該係點 真心想知

仲諗住升完隻龍弓 可以SOLO HARD 毒龍
點知都係唔得

solo

好難答你，每個人既男主都唔同，我就玩坦流，我fd就玩dps流

巴打係當男豬dps用定坦咁用?

T7 BD召喚

我當坦流係玩閃避?

你預推圖低dps

Hard龍咪出左solo mode 有咩問題
係唔係唔夠cc? 正常你唔會唔夠傷

我搵緊兩種嘅Build你睇，等等

ok thanks
另外想問下要升到幾lv 先可以有機會打到challenge
應該無機會拎到3抽

hp atkspd pdodge 2xlifesteal 2xatk 1xmdodge 2xmtough

pve當dps嘅後果 補都打得多過佢

毒奶 獸人 P姐 miruru
yanne 拳王 男盾 山王

有咩要改改

用緊Clause Frey Epis Theo
三星劵揀Maria 定 Annette好

annette

呢個post唔洗係搜尋度搵
入apps台通常都係最頂度見到
幾方便下

長期人手置頂

有無ANNETTE
有的話可以唔要拳王

輕輕推

P姐都有機可以換走
我有波妹會CC得好D

日服未有公會嘅巴打可以入

NeverGame

等等先，龍弓幾星專？MIRURU幾星專？

唉 uw 卷中 日服果隻5星刺客妹

岩岩先棄物隊 點解要咁對我

龍弓0* ,miruru 1*

我見條片都好低配置 但輕輕鬆鬆

最主要MIRURU 招s2 減CD 一定要點，CC好靠呢下，山王都點埋啲暈架天賦試下。

依家有捷徑都唔洗搵啦 仲可以show到有冇新留言 好鬼方便

人地魔攻黎架喎

如果係咁你要走MIRURU 入隻奶媽會好啲。

旅館仲未有女溝

收唔收玩3,4日既新手

理論上日伏最多過個都係玩咗7日

電腦版係咪無
搵唔到

係 得手機有 電腦好似遲啲先會出

我玩左3百幾日

大家都係新手

歡迎

s巴領先全球

咁升左基本隊先
升多隻dps都好似無乜用

日伏60bd有無⼃⼂

可唔可以訓過

我龍弓3星 miruru4星都未過到

亞服 細細力一推

我無呢個能力 有t1就得

係時候sd email

Sd email叫佢開個pd俾我先
一次都未打過

咁你過唔到乜野

感謝S巴專業意見

打埋我果份

痴線，已經兩隻T5

湯巴
頭post template麻煩del左 GG會相關資料去
d活人應該撤走哂啦

收到

打100場HELL好活動好煩

200？

你講拎走GG會?
係就好耐之前已經改左

順手問下
今日想all in 槍pool,
點抽法好

眼殘睇錯G會係gg會

D獎品完全唔吸引

單抽

咁男主t1應該點hp？定攻 好難揀

當時要咩點咩，t1-t5都唔同世界

總係覺得5王係最易打

3

原來可以咁賺錢

棄巴Game ID係咩?方唔方便我放埋落第一頁畀巴打入會

一直都有賣rune碎

睇錯棄game巴

id どんどん2

推

想中咩，有幾多張/石

我講得唔好
唔該棄明巴
底巴日服公會申請表可唔可以畀一畀權限我，我加加其他巴打開嘅會
我記得有個叫港人港事

終於買到五月天飛

召喚一下日服港人港事嘅會長，麻煩留一留低Game ID

有無巴打買到子華神

阿哥借卡買左兩張

冇乜特別想要
身痕活動想抽野, 最想抽係呢個pool
mitra, miruru, 蛋妹專都想要, rodina, oddy 甚至larkar都唔差

應該有5抽

5次10抽?
咁應該要咩有咩
中埋UT
30日吉時有3段時間，你睇邊段時間有精神啲就開抽
寅時[3-5點]
午時[11-13點]
未時[13-15點]

勁呀

慘

5星專

哪有錢

一把二星歐起上嚟容乜易

紫色過支藥有咩用

紫色嗰支空樽?

儲體力樽，儲滿咗你係背包開會變鑽
你裝咗落個人度，就好似經驗空樽咁會裝啲EXP
而佢會裝你用咗幾多體力，裝到滿會自動換下一支，滿咗開會變鑽
但幾多就睇返你用邊個樽
再唔明嘅我聽日再寫詳細啲放第一頁

我見佢有加能力值？

應該話buff

好似Debuff嚟

公告原文：
簡體翻譯：

被詛咒的瓶子

-瓶子圖片變更
-灌滿瓶子所需體力降低(100/800/8000),鑽石獲得量相對增加(2/5/20)
-裝備瓶子時被擊暈概率變為80%,攻速增加概率變為20%
-發動副本變更為普通副本, raid副本,需要消耗體力的活動副本
-被詛咒的瓶子可被出售,請注意.灌滿後無法出售
-背包內原被詛咒的瓶子將消失,新的被詛咒的瓶子將通過郵件發放
-維護前背包內灌滿的瓶子鑽石收益x2
-維護前仍然裝備的瓶子在裝滿後鑽石收益x2,若裝滿前卸下將獲得新瓶子
-根據維護前所開啟的瓶子的數量將獲得鑽石補償,每個被開啟的小/中/大瓶子將補償15/39/80個鑽石

我屌啊 我頭先去打epis t3 打咗幾十場都輸 以為呢個樽加buff就裝住打。。。。一裝就贏咗
btw 湯巴推薦點邊招技

點邊招技
你意思係技能書?
如果係嘅因為我無玩過Epis所以唔太清楚
但好似三技滿書暴擊會回血應該升佢先或者被動滿書會每殺一件回1MP好啲

超越過到 t3

一技嘅光好似唔錯 100%傷

不了 搞其他好過

咁快T3

3-5有d難
11-15每個鐘抽下啦
等我好消息

其他巴打個個都過咗啦 我算慢

你肯定？

新手一問

見到有提到英雄自選劵，我係幾時先有？

唔睇第一頁個教學就永遠都無

今日送左隨機UW..抽中Leo
1000個TOC..中左個好似金蘋果

係喎

頭先冇留意到

自收一打膠

thx

睇第一頁個教學睇到我差d訓著左

睇完攻略搵唔到
無知一問
琴日到時間入唔到LOH

有12隻英未

明白了

用花花石升男豬是否不智

冇其他野升咩，卡關？

得呢隻有UT
打到6-11就打唔郁

除非你對男主有愛，如果唔係唔好升，你仲有咩隊員，幾lv?

一開始個幾隻加Gau
Gau同飛刀都53
男豬59
跟住任務做升咗T1
我重新玩過算

新加左,玩左亞服

想問下呢 DPS係咪用火龍裝 坦用冰龍裝 奶用黑龍裝好D
我Theo 波女 大奶 飛刀

想問問幾錢本先可以開始玩賺錢大法
八百萬本好似唔夠播

最近新玩左2日
想問Mission Event Mission
有個用100體送返100體比你
200比返200 去到500
果個係活動/限時有
定係長期永遠都有呢個體力送
好似永遠都消唔哂D體咁

暫時係永久 不過將來有機會轉其他玩法

咁即係暫時日日都送1500體 點清都清唔哂

都唔係架 我琴日一個晏就都用左5000體

各大佬們玩到後面係唔同D

我新手黎

1500真係玩一陣就去咗 你打到d角色60lv就知

打到後面一關都要廿幾三十體

打60龍都4x體啦
70龍5x
幾十場就玩完啦幾千體

2000萬左右

咩人都係黑龍裝
除左某幾隻坦冰龍

真定假

唔出奇

pvp係咪遠攻最好 我見人地個個放1隻坦然後飛刀女 frey 光法 我連隻坦一半血都未打到已經俾佢打到一仆一碌 大家都係t1

亞服有無黑龍床位

日伏咁多人申請公會
而家有個新又冇人入既
NeverGame

又冇上第一頁
又冇跟表收
除左追開post 之外都見唔到

miri開技唔打坦

我應該寬容到幾day唔on先踢，定ap重要1day就踢

1day踢得啦

我次次想epir飛去後面殺佢先都俾佢反殺 有無咁好用miri

有冇網係教人點build
想拎任務t6金裝俾mirianne但驚揀錯屬

第一頁

好似刺客都係打後排

日服依家有邊個公會？

你出技條後排先打後排

miri就睇focus

epis t3就可以1格mp跳

miri好打過我隻epis
大奶 波女 gau t2邊隻先好

我揀咗一技100%傷

港人港事
依加25/29位

同我pvp試下lor

epis最勁就係s2+1mana出多次s1 你地點錯晒

pvp就唔知

大家可以睇下咩treasure最勁

好彩之前錯手開咗第二個技能樹

幾十萬洗一次
唔洗好彩

我寧願要錢唔要石 石我都唔會用 錢我依加得返一百萬

用石買錢囉

見到個比率 不了 黑市

最鐘意殺即跳Epis

男盾T1應該點血定防？

epis殺唔到我d英，就比我慢慢連cc連到theo殺曬佢成隊先殺佢

Router
Jane嗰粒真係SSS嚟

弓手一隻a tier都冇 原來luna undispellable反而係缺點

萬氏巴睇密

男主

慳番招dispel

搵日同你切磋切磋

個加倍幾有感

你隻EPIS真係冇眼睇

入冊啦，中SUT

mitra ut

C

打cc隊不了

慰藉返我琴日中男主專同面具

Ezekiel 個ut有 1星都唔知買唔買佢好
但我已經用緊roi

Roi有無UT先

屌老味傾得好地地又有歐洲狗

仲想點 個自選t6裝好似得罪你咁 揀錯唔通re game咩

有哂UWUT

咁繼續，唔使理Ezekiel住，但唔好碎

算啦，見怪不怪

老屎忽真係老屎忽 我真係唔岀聲算 下下俾你針住隻epis無拎t6自選

係慘d姐，慢慢農裝唔係你都有排搞。我打到上去都係靠人d裝差姐

你T6自選比左邊個 當道理都應該比哂DPS

過時覺得隻坦秒死咪俾佢囉 你地玩得耐緊係知傻dps㗎 俾佢講呢件事講咗幾日 唔知做鳩 得啦我知揀錯啦 係咪要del ac啊屌你老母

唔好追究啦，想辦法幫佢補救啦

唔緊要啦 你推圖仲快過我

唔使咁激動，玩驚求開心啫

你宜家farm緊邊

呢D過渡裝黎 好快都換 有乜所謂

日服S巴T6場刷刷佢

次次一問野就話我隻epis無自選t6 好撚廢 癡撚線 重玩揀俾佢好未？

大佬們唔好屌我，我下次唔敢再貼抽圖啦

再唔係黎緊張t5卷d裝比佢用住先

好多人抽咗百幾抽都唔中，你一張十抽仲要中男槍真係好歐

t5龍會勁過t7紅裝？ 定我刷返套t6bd

其實自選T6係龍裝定紅裝，紅裝就是鳩但啦，你實會換

6-1hell

你宜家有咩問題，冇追post

主要想要番套裝效果 回魔快DPS會高D 用住紅裝岩屬我覺得還可以既

龍黎 之後我都刷到有攻速/攻/爆擊其中2樣先用

力水唔夠 所以咪俾條友針住我無揀自選

黑龍回魔
好過你用T7紅紫啦
加多雞碎防有鬼用

爆擊嘅話
如果爆擊傷害係0

會唔會冇增加傷害？

有基礎

其實我都一直唔知有得自選裝

所有裝都係自己打返黎...

基本上啦，你將最好既比dps，坦你求其比d嘢佢先，唔好死就ok。到dps有正常d既裝，dps出到先慢慢改坦

再講佢可能會del驚

Bd果邊就黎完左個目標喇

4月頁換埋5星書攪埋果d咩線盾巨人歌雞就可以棄驚鳥

巴打們黎緊準備踩去邊個場
記得通知聲

洗咩del驚，轉亞服龍裝無煩惱

話比佢聽將來要點做都del驚

刷巴當手機驚係單機咁玩
爆機就換場

睇湯丸頭

果隻吸金好惡，玩唔起
無左500#之後d石貴到嘔

睇下依排有咩新驚出先

之後仲有Skin
KR幾時出性轉Skin呀

好過俾人針住對多多聲嘅

亞服龍有無床位

講打龍又唔同，如果你想去比人carry就要升好support（奶，坦，cc）

唔怪得之M巴唔返嚟，我成日針佢

打埋依場WB我開，巴打留一留ID一陣邀你

提佢裝有問題都叫針對
咁好啦我開始針對你

物隊落樹妹做CC有冇問題

Harutyaa 我要出咩 我得T1 epis & Theo

唔係唔得，但物隊大把CC+增傷可以用，諗唔到做咩要用樹妹

無所謂，瞓就得
有刷大大Carry

因為中左專諗緊5星卷用唔用好

我又唔明點解中專一定要用個隻 都要啱用先得架 我成堆專係倉得碎

暫時有更好嘅選擇，但可以留住先，以防你之後玩魔隊

咁樣都叫提 提住幾日前揀錯裝？ 原來話我揀錯裝然後貼張圖話無眼睇都叫提 正宗老屎忽

原來t6要揀哂dps? 我都出左2件坦

中專唔好嘥嘛

你仆得街啦 遲d你有咩問題都係揀錯裝嘅錯

攻擊係最好嘅防禦

日服係咪冇公會有位
我見個pending list 夠起多個新既

如果我而家個陣 frey theo epis jane 第一隻t1 應該係邊隻

而家好似有2個新
NeverGame
港人港事

新帖留名

開左新

叫 NeverGame

theo epis有冇專 DPS優先

PVP係咪特別易中同一個人
想清下次數都撞同一個人3次

theo 有uw epis 有ut

我頭先先換黑龍裝
由原本普攻mode
變左無限放技

你高排名嘛 邊有人升咁快

咁唔叫提係咩?
日日都走上黎話卡關話乜乜難打
PVP又死
望一望你隻DPS
著埋垃圾裝都唔去搞好佢
你坦補都黑龍
得隻DPS著紅紫呀

即係求其升一隻？ 再有石就升埋另外一隻上t1 兩隻t1 咁樣？

epis好D theo 0*uw不做到DPS

其實你升得好快架啦, 我打左成半年岩岩先過到1-8 hell, 你幾日已經6-1 hell。
(雖然我之前係hea 玩, 一個人9玩行左好多錯路on9野, 又沒上黎問野。 )

高排名基本上得幾個人，頭先見到個打得過既課長就同佢打番幾場

班課長個個都兩隻T5起跳

湯巴等緊你

慢慢打啦
利申得D2

打到三十幾 次次撞到online都想跳樓

頭先炒咗車RE緊，五星分鐘開得

刷唔到隻攻介咪用住先囉 上面過d就叫提啦
我日日講你老母真係生壞咗你個腦 其實想提你叫你醒少少咋 咁樣講野就死得人多啦

有d打得過我3t1 1t2你地仲要課得多過我

算啦一人少句啦，小事黎姐

慢慢唔急，唔該你

講多幾句就扯火
痴線佬真係無處不在
周街斬人就係呢種
我又係話你DPS有問題
其他巴打又係話你DPS有問題
我就叫針對你
其他人就好好人呀提你乜乜物物

原來solo 到70bd
不過要運

夠鐘食晏好過啦

有冇人可以幫手carry下7-9 normal

求carry

已邀，唔見嘅話搵我ID直接入

日服23日開，7日已經Solo 70BD

駁唔到就話人癡線佬
A 你揀錯t6自選 無眼睇
B 你用返t6黑龍會好過t7紅紫
原來一樣
你返去讀多幾年中文啦

湯巴我係咪卡左 成3分鐘都未入到去

條龍飛左2次都無人死
其實已經係奇蹟

人地俾嘅係實用建議
你？你自選揀錯啦 你自選俾咗坦緊係啦 你隻epis無自選緊係啦 建議係邊到 係咪建議我重玩？

我見你彈咗喎

wb1

又入唔到去

打緊緊係入唔到

睇左條片
全部射手ut都唔入流

又好似入唔到去

唔入流先好
對selene先公平

自從出咗treasure之後
selene在PVP的定位直頭唔算係DPS

入唔到場定點?
你用手機定電腦模擬器?

入果時卡住係LOADING畫面 手機

真係好陰公

你之前有無打過龍?如果你自己開一場睇下有無依個問題

有呀 QUEST我解到6 咩龍都打過哂

nyx c
vespa不如刪左nyx啦

自己覺得有用既嘢比人評做c仲慘

復活節得打錢活動

今日係咩pool

終於入到啦湯巴

男豬

邊隻?

求CR攻略
唔鬼知隻野點打

我之後滿左裝係咪自己出去執完再入 你個模擬器都識RUN到?

滿咗裝可以直接係右邊開背包執，唔使出去，除非你啲裝要升星

貓耳高

一起身有罵戰做乜鳩 今日Jesus死忌好快訓晏d嘈乜鳩

算啦唔好提，其實冇咩特別

一人少句 免傷和氣

復活節冇活動打嘅

200場HARD

下星期個隨機UT想抽中JANE
神燈湯有冇指教

似射Lin

想問下roi 應該配咩sup好
宜家用配緊隻 獸女戰

你有玩魔隊咩

不嬲都有
反而物隊得selene一隻做好

物隊都係miruru/naila/gladi架啦

獸女戰
Naila
基本上有物理增傷都啱SUP物理DPS

放置Play等更新

等埋新英開可能好啲，反正下星期四就出

新英要望下啲技先
要手動就要嚟收藏算

其實我係想睇下有冇女可以玩下
宜家成隊唔係人獸就係hehe

睇攻略講一個月會送3次十連卷係幾時送

naila都幾靚呀

咁樣開唔開得？送個隻五星刺客有無用架？

俾版主DEL左, 9成係真野
原本幅圖係做乜的? 唔同SKILLS加成既UT? 即係每隻英有4個UT?

已經睇唔到 有無內容

唔撚係掛?
0 課唔使玩啦

1隻英4件UT 真係玩死諗果個

4件UT都係一個位姐

原本副圖係有4個SLOT 放UT

如果係真即棄
個坑仲深過以前白貓

錯啦張圖係4個位

黑暗大法師咁樣 成身都係UT

中UW都夠難 仲要中4UT

係咪呢張改圖咋

this?

張假咁撚假

圖

PS唔合格

好明顯改圖啦

小學雞改圖?
有咩理由阻著埋Skin個icon, 個post想串vespa炸?

不過講還講, 佢每個英出4款UT其實唔奇
每個UT對一個SKILL或某一種質素, 就好似而家個TIER咁, 自己選用邊個T

未來真係有4個洞都唔意外
呢間公司

屌你老母歐洲人

LUNA

4%痴撚線

出S2 UT變核彈

似係講中咗

其實抽野大多數都係3%-5%姐
歐洲人輕輕鬆鬆

課以farm番黎我就好滿足

放晒落LOH，日日掛足6粒鐘，0課都終有一日可以5星UT

始終覺得有得farm都好過一定要抽番黎

都係既 但係放係loh真係 loh本身就唔應該係farm既地方

係我地搞到咩都macro姐

我諗下個活動

10抽自選遺物 20抽自選UW 30抽自選UT

30抽

自選UT應該會用係50000石個活動度

有lapzai大佬carry係bd70一d都唔難

你地刷緊70bd啦？日伏

除左NYX之外, 不如DEL埋男主/FLUSS/ODDY啦, 又係無乜人用, UT又要係垃圾

更接近養生期

ODDY 打WB喎

又唔好咁講
其實真真正正消失左既係男弓
大家都忘記左佢既存在

遲d會

果隻驚仲要遲d出埋裝備系，有埋專屬裝

以前我地呢D舊人, 玩KR要打到7-12hell起碼要半年
而家2星期就得 唔怪得D老手全部閃人

oddy正正子喎

人地課左好多。我宜家都未推曬ch7 normal同埋ch2,5,6 hell所以唔駛擔心

痴鬼線

true

啲新手追返啲進度先好玩

刷龍地獄有咩好玩

太易爆機 咪唔長久

Unique Gears
每個部位出一件

人地唔中意比人話佢重課

呢件事一定會發生
每件可以放三粒rune

咁我點樣解釋0課同課左係追進度

唔可以講重課 但可以講課左金(好似係)

其實free to play (F2P)同pay to win(P2W)既進度差太多有時都會令人卻步
呢方面既平衡KR近半年變得好差下

鍾意抽水抽飽佢
反正E邊既人都唔會睇你好,有得踩就踩見好就串77

所以咪話依隻驚唔關人地玩成點事，係自己玩成點。你要同人比你實唔夠人比

以前D老屎忽, 就算課金都只係快F2P少少
但而家D新手, 只要肯課幾十pack就即時彈起, 人地半年, 佢2個星期
而且咁樣係加速左遊戲變悶, 變成慢性死亡

係咪之前發生左咩事 咁重怨氣

提點下人驚你聽到重課呢兩個字嬲到唔再留言又嬲豬

P2W嬴進度有咩問題
有咩GAME唔係咁
呢樣野玩得課金GAME都預左架啦
最起馬唔好要課金先打得嬴BOSS已經算好好

真心唔明有課抽咗啲咩水

以前KR POST好和諧, 點解會咁樣架?
出左日伏之後D人講野好恐怖

如果我得罪左你我道歉，我只係想講課過金進度唔同係好正常。而且我唔知你唔鐘意比人話課金。
對唔住，我錯。

我咪講左個問題囉
老手都有課, 但都無而家D新手追得咁快
以前係加速, 而家係極速

依個就算啦，反正我地過左新手期，新手既嘢已經唔關我地事。做番自己嘢算啦

唔係要話你
而且唔係話唔鍾意俾人話課金
係我課之外至少我有做功課去學隻GAME有努力去練角
之前有條友就成日跳出黎重課重課煩到

然後就有D抽水友就非黑即白
屈撚到話我唔俾人話得課金

果時係你話再比人話重課會唔再留言
我先以為你唔想比人知你課金

今日做咩個個都咁好火

咁重怨氣我係咪入錯POST
這不是我認識的KR POST.JPG

可能就到100想推快啲啫

我爆左6把THEO專都無咁重怨氣, 香港人輕鬆下啦

爆咗6把仲係2星?

我指
1升2用左4把
2升3用左2把 [都未升到3]

我同意課咗都要用心機去了解下隻驚
而唔係課咗就唔使理

二升三用左五把（都未升到三）

點解你可以咁黑

我果陣3,4單重課個鬼,咁都要係咁抽水唔火?
而家既人硬係要搵位入你串下你先安樂咁唯恐天下不亂

算啦咁唔高興我都廢事再係E度有什麼意見

2升3苦主

貪字得個貧

有人話你重課既話依到大把人重過你，例如我正帳。依隻驚有人重課又點，都係跟大佬搵食姐，你carry其他人，我搵lapzai carry我咁，冇課長iampaul我點會識咁多嘢。所以我從來都冇見過有人係到屌課長，叫課長carry就大把。講真我有課唔怕認，屌你果d唔駛你carry咪自己慢慢玩lor。冇課長邊有carry，冇課長邊有心得

係連登比人抽下水就咁易火
上連登就未咁認真啦

點解你覺得係串你呢 認真啵 你自己有無講過話(如果再比人話重課我唔會再係到留言)先？
我同佢地咁講係驚你見到之後真係唔再發表意見，無諗過抽水/串你

不過你中意點諗就點諗

課有咩問題
P2P快過F2P好正常姐

歐洲人4%都上到
點知自己98%都上唔撚到

係社會既錯
呢十年多左好多唔比人話得既人
面皮薄過岡本
舊登個時每個POST都係屌黎屌去屌飛天
呢個POST已經好和諧
比著其他POST 唔睇第一頁?

98%上唔到其實你都幾歐
你中左2%

畀啲火

唯有係咁諗
利申：龍裝

有無人日服CARRY......

又爆左 懷疑人生啦

俾d火我

同我差唔多啊
你加多2把就係我個境界啦加油

比人carry緊

拎舊登比?
E度既人低質過舊登時幾多,如果你真係舊登既人應該有眼睇
間唔中都有人開PO講E個問題應該有眼見
如果話E邊既風氣係要咁樣串77抽水既我都無話可說
所以我選擇

唔好意思 我太低質 跟唔上你高階思維

話時話我有相同感覺
可能我真係算廢中
雖未至於話90或00後乜乜乜, 但有種覺得而家D後生唔係太激得既感覺

係咪48%鳥

其實我唔明有咩好嘈 課唔課咪又係咁玩

打擾巴打們一下，我想問自選t6 4屬升T7要升爆option之外，仲要升到5星，但升星係加基礎值，T6 5星升做T7 0星，咁T7基礎數值都係會變做原本打返嚟既T7數值 sor講到1999，但唔係好明升星既效用

係咪爆咗100%

48%再爆點算

唔係升滿星先升到t7架咩

T6你打爆OPTION
你升到T7都係會爆OPTION

有無睇過第一頁

升星用法係KEEP住你件T6果4屬
如果件T6係廢4屬唔升會更好

咁你買定六合彩

如果係日服我會建議你T6升上T7 如果係亞服就搵人幫你刷T7

竟然你要講到咁 我都講下我睇法
你課得都唔少 成日見你放solo 60龍 打到幾後 wb1打到上第一名果d圖上黎 感覺係似曬命拎優越感多d
之後人地話你課長/重課 你又話唔中意比人咁講
咁其實你放堆圖上黎做乜 唔課長會打到咁高分？
但係比人話課長又唔開心又嬲又話人抽你水

屌 個腦同打出黎既唔同

對唔住問咗低能問題 ,我有睇第一頁

reina升2星成功左
卡法就爆
屌 早知唔升reina果把

T6要5星先可以T7
應該幫到你

升滿星係佢升t7既條件黎 唔關option事

唔洗 大家都好樂意答你既 想搵人carry都可以出聲

放假都咁認真...

湯巴我打多3場出門口

唔該哂你 祝你好人有好報

呢樣超重要
就算你課5星角都要知買邊隻
條隊差啲都應該打唔到咁快

依家quest送多咁多野
我覺得係畀左個機會你好快衝上去
不過你都要識把握先得

食體水掛機升lv，換啱裝再洗啲錢去升, 加速合花石

要快唔難，睇你想唔想

明白哂,唔該哂巴打們

如果時間可以番去24個鐘前

其實巴打係咪想問如果用T6 5星升T7 0星嘅基礎數值同打返嚟嘅T7 0星係咪同數值?
如果你T6升5星除咗為咗提升基礎數值之外，係為咗可以升T7 0星
而T7 0星升星當然係為咗升基礎數值同等升做T8 0星
但你話+5、+10、+15、+20嗰啲額外屬性就要用粉同錢升，只要你T6升爆咗，T7就算最大值有分別，都照樣會係升爆
咁樣會唔會明啲

你一直都攪錯個問題
無話唔俾人話我課
係有人下下quote都係重課重課煩到,上面都有巴打話我果D唔算咩重課啦
我頭先應該有講過?
俾人咁煩住連發下火都唔得?

小事啦
百屌成材

亞服有冇bd?

收到
客咩氣，我都係靠刷巴
BTW有無出到好屬啲嘅裝

玩落去就發現好多野都係黑人問號

同問

好似無咩4個屬都岩

如果3屬岩應唔應該用鑽洗?

仲細咩 係到比人講兩句重課就發火
唔通我番工日日比老闆中出十連發又發火咩

明哂

點講好，如果你覺得依個開局玩唔順，一係lvl壓制，一係重新黎過

睇清楚係咪真係3屬先
如果係嘅可以，但100起200止好鳥

-1-1

係 但用鑽洗最多2-3次好耐 唔中就刷多件啦

咁就好鳥
我第一頁寫得唔清楚靠你哋問返我先改進到

其實冇想過可以出曬事

仲有掛番一兩個月

摸索階段

reina其實好用咩? 我有佢把專想碎

摸摸下先最好玩
有時發現新大陸好過人哋畫公仔畫出腸
當然如果有啲嘢真係睇完第一頁都唔明真係不妨問問
好過你自己估估下

有愛

好明顯真愛

好想佢下星期就出新角, 我已經有30粒花花石未用

X絲真愛竟然係REINA

見你講道理我都想你係我立場諗下
要玩得TOP既課金要素係大,但係本身對隻game既認識,練角既努力都好重要
日服我完全新手入門都睇左唔少資料,衰在E隻GAME無POE WIKI咁方便咁齊全掌握知識
當3樣野都肯付出,得到左成果既時候
俾人係咁話你重課既,有情感既人會發火都唔係講唔通下話?

亞服bd仲有1個位

追post見原來大家對自選T6裝備好有要求⋯
我都無印象我d自選裝點簡⋯
可唔可以幫鑑定我亂玩係咪玩7左隻吸血鬼？

個把未就係上到3星囉

5星專Solo 80bd

大家比下意見
我而家手上有T5 獸人, T5龍女(苦主) ,T5毒奶
有無必要升多隻大奶好，岩岩屎忽痕買左個uw box黎抽中左大奶專 可以升一星鳥

血法唔係都係atk, atkspeed, crit 同crit dmg架咩?
點解你會有物理回避, 減魔傷?

地獄黑仔王

升咁多奶我驚你腎虧喎

等埋新英，新英唔掂就升大奶
但其實你獸人+毒奶應該已經夠玩

其實大奶好多巴打話都有練, 因為佢個魔盾實用
有專更加可以升啦

咁實有人叫你玩到咁勁係咪都會話左你重課先
正如有人打機比人殺左都會第一時間話人地用外掛
呢d人連登大把 左耳入右耳出啦巴打

想知佢同我邊個會非D

我3上4 50%都爆埋
輕鬆啦

幾個巴打一齊覆我 我決定唔升大奶住 不過都唔碎專 等新英再諗

唔好爭做非洲酋長啦
我都要爭

咁都好點回....都無估錯...
物理回避係一件裝的四屬黎..
減魔傷係張唔知咩紙我附加落件裝既效果黎
是但, 果D紙好似隨便有好多張

黑仔巴真身係歐洲達人

ID: DezY

歐洲人扮非洲猶長

瞓醒無追post發生咩事，做乜咁好火

湯巴唔好亂講野呀
我冇歐過

唔好
只係好耐之前升左等buff等到依家都仲係咁廢

唔係啊 打龍幾好用啊
利申:3星專 爆左8把

追完都唔知，過咗去算啦

算啦，其實係我錯話巴打課左推得快d，但係忽略左佢本身都好努力。係我錯大家唔好咁燥

4星專用咗幾把衝

送果套龍裝 係唔係得3屬揀？？？

都係等佢再buff多次先

唔記得lu
但唔會係歐 好似只係用少左一把

其實我印象中無俾你話過D乜

E個話題算啦
長久睇我E種頂多係輕課,開頭還可以佔優,後期都係俾真正重課屌打

當我錯大家和氣d唔好搞到咁唔開心啦

有冇巴打長刷challenge raid 我兩隻T1

光法同刀妹

日服

cr每個難度打3次夠應該冇人長刷

cr淨係打3場 點解要長刷

好啦係唔夠你地黎
退位

洋介巴NYX總數用咗幾多把

sorry 😂 刷3場 一陣我開房比你地入

可唔可以CARRY埋我
我打唔贏

+1

仲有9日 大把時間

卡左係loading位

咁要重開?

仲有無位

勁癲無啦啦同pvp個入場位重疊左

咁即係有冇問題?
我見你又正常番

湯巴直線屌緊我

依家正常番

刷大大唔好對號入座

湯巴傷害人民感情
幫刷巴課番Pack先講

我錯，我課夠地精5星專畀刷巴

0升1 = 1把
1升2 = 2把
2升3 = 4把
3升4 = 8把
4升5 = 17把
總數33 (連同0星)

100%都只係32把

而家開場 等等 我唔穩架 都要巴打carry

開左喇 我game 名wenke

淨係得一把一星 又得6把自選 幾時先有隻又勁又有愛既俾我衝吓專

入唔到？

真紅断罪 added

仲有冇位? hazardbbb

貓巴咩名

喵撚A

add左fd

點解入唔到場既

咁你就唔係淨得一把一星，係你有料但搵到想升

jm9

係咪見我太廢...

秒哂

俾多隻補

其實隻野係咪要落d cc落去先夠打

7次10次槍pool
中左男槍ut 2 class uw 1個mask

大家玩無耐 唔會啦😂😂

10抽

斷左？

男槍ut正啦
點解你成日都抽到我想要既UT

想要蛋妹把專都咁難

下隻諗住練男槍

贏到

差一隻

要落左cc先

有無巴打想刷日服60BD?

坦白講我真係無

點解我隻gau會彈走

唔知 佢一下秒

你有齊我D仔仔啦
又GLADI又男槍

其實我又練gladi又練男槍會唔會好On9

不過無你d高星專

淨係抽到男槍UT已經賺

好難打

唔會gladi係sub dps

點會，當一拳係增傷SUP咁用

頭先wifi蛋無電 入緊

無仔點生存落去
好想棄KR

無打啦？

其實真係AMP黎

好 希望聽日inn出男槍 呢三日個inn出d野太On9
樹法>射lin>樹法>feel到聽日要出射lin了

有啊, waiting carry

得我一個cc唔夠快暈...

有人斷

我彈APP

我打夠3場喇 謝謝carry

我隻gau

係咪有位

應該話本來就我隻gau斷緊

又嚟Inn輪迴地獄

ChiTaku 邀一邀我

好過我之前
地精>兔奶>廢老>血法>地精>兔奶>廢老無限LOOP

希望新出隻公會眼鏡娘係魔攻版AMP

一開波溝咗地精咪無事

廢老同兔奶都好有用呀

無錯斷左個輪迴既方法就係上左地精

我都覺得眼鏡娘定位應該係神級補助, 而唔係DPS

個陣無, 而且又無愛
BTW我已經有廢老同地精
唔會再見到佢地出現開心跳起YEAH

我都估係魔攻版gladi

我想係物理cc法

魔攻版廢老

jane已經係

佢會企中後排, 唔會好似GLADI咁上前
所以應該無GLADI咁易死 (係PVP度)

日伏60bd有無人

如果有隻魔攻版廢老真係不得了

咪啦又物理

你練JANE啦

有
I: Kylyo

Jane要ut先有啵唔係咩 廢老唔洗ut係咁扑鳩隻怪扣佢防

屌。。無野了 要上機

唔緊要

番到香港瘋狂玩

電腦日日掛機

有UW送係咪可以開始刷Asia

其實可以

不過會少左事前登錄送果d料

今日大家咁好火既 飲杯涼茶啦喂

無你係到幫我地下火係差d

世上只有爸爸好

多謝大佬

Dear Raiders
This is GM Orvel

Please check details about March 5th week’s Special Shop Updates

[March 5th Week Special Shop Updates (2nd)]---------------------

■ School Costume Discount (All) Event
- Period: Sun, 1st April – Wed, 4th April 23:59:59
- Details: 30% discount for all School Costumes

■ April Fool’s Day Surprise Ruby Package
- Period: Sun, 1st April 00:00 – 23:59:59 (Only for 1 day!)
- Details: A special ruby packages that can be purchased 3 times only for 1 day!

* It’s a surprise package which contains 3000 + 3000 rubies.
- You will acquire Lua’s Token upon purchase

■ Level Up Package Resale
- Period: Sun, 1st April 00:00 – Wed, 4th April 23:59:59
- Details: A level up package that can be purchased 3 times per account

Thank you
GM Orvel

亞服bd-1

復活節活動

愚人節就有個

垃圾

April fool surprise box
比完錢買完原來入面得 100ruby 唔荒唔surprise

真係買你就笨

又出垃圾package

(幫VESPA)慶祝復活節活動

貓巴carry好正
發現無cc真係gg
其實我有冰法同烏鴉ut
不過我無課垃圾仔,無石買英
d 2,3星卷無簡到冰法,烏鴉
等15日5星卷簡

如果唔係玩魔隊唔洗咁急住入呢兩隻 呢兩隻inn出現率勁撚高

亞服BD -1 最後一叫

我是魔隊啊
仲inn緊 jane 有排

咁買maria好過冰法

係咪韓國唔興復活節呀?

用maria剩係推圖pvp

vespa唔信有耶穌

掛hard 72升級算
我今晚入得公會啦
晏少少會申 棄暗巴記住收留我

想問下依加隻game係咪無左月卡買？ 姐係日日都送50定250石果個package？

嗰個就係月卡

我日服搵唔到佢

有啊

個post推得咁快點追

入黑仔巴場

泡菜都屌緊

就100

成2個月都冇大型活動 想點

好多罵戰

只有用lua買果隻 就咁課果隻無 會唔會因為我岩岩玩 仲未開哂出黎？

上年好似有？雖然我未玩但係我睇utube上年好似都有Easter 活動

好似日服係冇

我張圖係亞服

冇淨買

結衣巴彈驚

打bd60拎裝升t7好定係直接打高lv bd拎coins買t7好

買t6先岩

你打得嬴70龍一定係打70買T6

買裝永遠都唔好 按幾件已經成百萬 仲想要靚屬 除非你係歐洲人

T6裝一件2萬
100萬買到50件

我岩t6裝拎升佢之前1週年送果套裝上T7 only 打極70bd都無dps4屬

睇錯以為買T7 睇下你急唔急囉

宜家日服多唔多bd70

講緊亞服

要整日伏丫嘛, D STAFF呢2個月應該忙如狗

其實我真心比較想知今日iphone佢地無料同暢銷排幾多

Sor
見到t6以為會係日服，其實你弄夠scale然後又咩t7都冇，升套t6上去用住先都要，擔心了係記得max左stat先，升左上去先max stat好似貴d

暢銷56

VESPA : 都講左開日伏我地發過豬頭

Vespa唔再整d正野比老玩家既話好快收皮

老玩家只係一個 專係負責俾錢同俾新手超越

你亞服就去找人打BD啦
頭先我叫你又唔入

已經好耐冇比野老玩家啦
所以先走完一個又一個

未番屋企呀嘛

V社：老屁屁

亞服黑龍-1
可訓

打唔打id

sor, 想趁放假搞下d黑龍裝
打完又要洗, 洗完又要升, 係放假先得閒搞

更新又係無新英？我屌呀，悶咗成個月

唔係更新啦呢個, 只係話你知4月1日有新野可以買

邊度話冇新英

其實70lv bd 同79 lv bd 出d裝有咩分別？即係打79lv場有咩好處?

比日伏課長抖下啦 d錢慢慢賺
一次過出咪賺少左

多D COIN 裝冇咩分別 易D出1星裝

粒珠都易出

亞服差唔多抖咗成個幾兩個月

冇位啦

有啊, 打埋呢場一齊?

ok

睇下睇下原來獸補粒UT都好屈機

公平咩

冰法 不鳥

點解日服未開LOH? 唔係1800咩?想開始刷1000場

洗屬性要幾多石一次？

可能想統一SEASON

100 200 400 800

要12隻英

明白 唔該巴打

疊上去 好過收貴利

善用reforge ticket

一張都冇 冇理由用ruby買

佢有陣時會派，仲有洗屬只可以洗一項，如果你件裝有兩項屬要洗我建議你唔好洗，等岩3屬先好洗

黑仔巴彈左

非課正確做法
打3屬
洗一次
唔中就下件

咁我覺得洗２次都ＯＫ既...我好多件都係洗左２次先中

何年何月先中齊 攻 攻速 爆擊 爆傷

我一開始都係洗2次 依家齊咗幾套裝就洗1次

要天生既話
係好難

痴撚線即刻彈左

仲有May姐都有機會賣，300萬一張

咁建唔建議 殘缺不存嘅升t7？？？

防貫x2 吸血x1 物迴x1

定留番其他角色用？

一開波係may到買左100萬一張石抽卷

唔建議，T6上7都要用好多錢同料，

升t7好大工程

其實無所謂嘅殘缺 睇你有無英想用依4隻屬
好似以前少人用嘅Max HP + ATK Spd + Crit + Crit DMG，依家咪又係波妹4屬套

除非你有自選屬張卷就可以，不過一般都係冰龍裝先咁做，黑龍可以靠刷，冰龍就比較少人打，同埋一定搶裝

唔係少人打，係冰龍多數solo, 唔洗同人爭裝，因為打得冰龍既多數中都係要果一套

990

我會洗到1600就停，跟住再用卷洗
卷就點都留番1600先開始用

呢個係有錢人既做法

大家都棄BID咪可以一齊打
點解要搶

刷巴

May姐店必買商品：
20UW碎 - 300萬
滿1000可製作1張自選UW劵，唔好覺得20少，積少成多

單抽劵 - 100萬
歐起上嚟單抽中UW、UT無難度

洗屬劵 - 300萬
建議3屬裝先好洗做4屬裝，如果洗到100-200，基本上唔建議再用石洗
所以依個時候用洗屬劵就可以300萬洗一次

唔係有錢，係因為無咩機會刷龍
刷一件3屬都好難，所以寧願俾石都唔想等刷到

講緊街場姐，同巴打打都係棄bid

街場我都係棄 無時間慢慢bid

如果棄bid既就唔洗特定打冰龍，企人黑龍唔好

may姐